求做淡道指納指推介

諗住加注SQQQ, 有冇其他推介指教下

直接沽期貨咪得囉

all in long put 末日TQQQ

PSQ 1x
QID 2x
SQQQ 3x

SDOW點睇

自取滅亡

我知錯喇唔做淡喇

Short sell TQQQ

沽空TQQQ